革命唔係請客食飯

你覺得d客真係會理係你阻佢上機定機管局唔比佢走咩
咪撚咁天真啦
邊個係佢面前就係邊個阻佢架啦
如果連俾人鬧既覺悟都無我覺得大家不如攬住個光環返屋企等入集中營

推

阻旅客上機
外國人番到hometown 會話班示威者搞事
香港政府做得岩
佢上唔到機而班機無取消
係咪你賠比個班旅客

你和平集會 多人塞到路
機場自然會cancel 班機
航空公司同香港機場賠錢
班旅客屌政府多過示威者

一開始去機場集會既意義
係向國際宣傳我地被政府迫害
狗行使武力
依家變成屌旅客阻旅客

手足入緊黎啦

唔知你指既賠係咩
如果係改機票今日既情況係一定會免費改
但賠酒店果d無論點都無人賠既
唔理你係咪check 左in

人多 自然會 停機
而唔係 格硬黎
手足要比d 耐性呀
借機會 宣傳，而唔係自high
唔好屌遊客
唔好阻人走
唔好逼人做得唔得！
只會比籍口黑警入黎 依家捉你咋
依家人少 好危險架
琴日可以癱瘓到係因為多人令機管局無可避免停飛咋

入緊，jam住先好無!?
等埋我地先一齊塞

天真過天真嬌

你當遊客係on9？
和平靜坐，政府停飛，遊客會鬧邊個？